Virtual Youtubers討論區（87）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

_ _ LM

推一推

Peko Peko

羽衣媽媽第一關就輸集氣區

早洩留名

我今日係唔會睇hololive 架peko

戒holo 3日

F組實嬴

今晚八點 準時入席

CoCo

羽衣媽媽一定第一

唔睇holo啊peko

有holo一姐FBK，訓係到都輕鬆拎第一

Lm

__ __！

倒數第一?
有可能

關注Yadog爆箱進度
利申：未追完po
領頭羊離地撚

公主十月十日個生日配信暫時未有轉變

cnmb的COVER, 怎能损害我们国家的领地完整性 作为爱港爱国的ldz 兄弟咱们继续杯葛hololive

戒 HL Day 2 留名

我支持叶

羽衣媽媽第一 倍幾多

有冇啲中立撚翻譯channel 想一次unfollow晒佢

#984 條撚樣出嚟 粒丸有癌切丁有閪用

#446留名

頂住呀

9999倍

訓左幾粒鐘
有無親花生

佢地隊衫好嘔心

隻羊推係膠但真係估唔到左到痴左線

Day 3

佢阻膠未太左

條友咁假, 見到盞激心激肺
咁多個切り抜き ch 就係唯獨唔睇佢

愛得太深

實力組

條友可能對台灣冇乜歸屬感

Vtuber生態箱
美兔單推個人翻譯隊
北海道

愛到極點就是恨

唔想爆箱
佢住日本的

營運公認E組嘅缺陷

出場了

FG就係一隻嘔心人同互相傷害既驚

祭絲Com

唔止五期，其他人都可能唔比show chatroom

佢去北海道打工
我就寧願大破大立
佢呢種諗法同制度內改革冇分別

呢幾個好似都有開收益

屌你定晒格

隻羊

點冇歸屬感都冇可能親支，呢單嘢對日本同台灣都係真正「喪權辱國」。

上次熱狗香港事情已經覺得條友好鍾意衝出黎

仲有開埋直播

主台個兩個皮真係好撚樣衰

鍊金今日生日
9點好似有凸待ち

美兔單推個人翻譯隊 頭先開緊直播

豆就話個形象出黎搞gag
ぽんぽこ做咁奈都唔upgrade 個符合大眾審美嘅

燒肉最高境界
自己做埋V

三枝應該機有睇頭，叶話會做推人仆街果d

諗起個台灣原住民走去中國做節目話自己係中國人 明明原住民大多數連自己係台灣人嘅身份都唔想認

定格都算 笠返_ _個頭上去先都得吧

寶鐘海賊團船長の最強布教砲擊隊

歡迎補充

Btw台灣果邊真係勁多都表左態

Cover兜番，日本仔無傷

因為ponpoko都係搞gag

希望team b贏到

彩虹之暗

連燈女兒 久遠たま

加返hololive個logo先啦
遲下先整靚啲

起哂格

holo四個d人都係鐘意睇兔仔
另外三個加埋都冇兔仔多

家下係入街場玩?

Yes

D隊係咪唔會同其他隊同場

ういママMOLAMOLA
又一輪遊

o唔ok

好難講

即係全部一齊入場有機會撞?

holo都仲未開始到

Pikami把笑聲好魔性

今晚Ange bday live

唔覺有咩問題。同埋本身有動物，人型同靚版人型三種形態，呢個普通人型

logo用依個好d

巡航導彈

fall guys個ser咁廢,會唔會玩玩下爆炸

個次3D笑到肚痛

營運播到一半先醒起羽衣死咗 之後先轉人

Simp

應該勁多觀眾入緊睇下撞唔撞到佢地

我自己唔覺有問題嘅，但我諗好多人會因為個皮就敬而遠之
佢成日都攞個狸貓出黎

1分已袋

粒豆連乳頭都出埋
真係難頂

樓上有姜太公

同隊3個入final
ういママ1round輸

意外咩

但好似現時最高分

狸貓岩做吉祥物

影到holo啦

運営視点lag到

頭先有條友開盤一賠9999

其他第一場都未完

火蠋留名

借啲意話我睇營運咋 營運播holo我都唔想

有冇人貼多次運營link

阿兔

影住死

係我呀

疾到仆街

ぺこら仆街啦草ぺこ

Cover屌你老母

呢個順

ういママ

影緊隻臭狐

挖眼啦 peko peko

1開24緊係lag

笑到我PK

Team b一定贏

又係一回

我係魚

今次無用替身
所以過唔到第一關

holo組係咪收左皮?

睇完了
呢四隻好可愛啊

pekopekopekopeko

CLS B隊3個決賽

其實係點計分？
計贏次數定係計輸？

lag到咁 睇時雨媽算

拎埋皇冠

final 1分
champ 10分

天開贏左

直接10分

29個王冠個個?

第一場超唔好彩

拎皇冠果個40LV 右上29個皇冠

時雨媽突破第一關

用咗替身

加10分得唔得

天開＝RURU果組？

OH THX

兎鞠果組

我post完佢即刻輸咗

老人會好少人睇
時代變

兩次都係團戰輸

痴線 40LV 30個皇冠....

啱啱放工
北海道條撚屌做乜9
想知出事果個係羊既割唔割

最高唔係40咩

Akina

放工無睇 挖眼未

三枝師匠贏

kanae隊死左剩番果件

佢實發癲去做ho阿尼

我睇ぽんぽこchannel

領頭羊

勁到仆街

冇睇賽制 係咪全部組完晒先會開下一round

咪撚條撚屌啦
咁耐以嚟都係夾帶私心多過推 WTM

羊山孝子點會割

完晒3round
等中期發表
再打4round
最終發表
總共7round

目前就咁睇係

所以而家E組打晒3場係度HEA

Amano Pikami

good shit

TEAM A係咪完晒
個個喺度等開飯咁

有幾隊都係已經打完三場等緊

終於聽到德龍慘叫

原本以為開私人房6隊混戰

其實遇到team戰輸左就0分

睇嚟我睇邊個就死邊個
啱啱一睇樋口楓佢即刻跌落街

6隊都唔夠啦同埋好似未有私人房?

你試下睇實三枝

垃圾fallguys未有私人場

隻game未有呢個function 先整計分制

死咗啦

ぺこらかわいい

點睇

knkn

好似燒唔起臭閪貓

原本想睇佢地互相傷害
依家分開玩完全冇互動，好冇癮

我通過營運睇PEKO
PEKO輸咗

尊重

反串

俾緊 想睇有冇人搵到佢講會carry班細嘅片或twitter

狐生氣了

你第一次睇PTT？
最喜歡反串

少主果然係少主
幾多人忠心家臣 _ _

純粹當睇佢地平時玩咁，有勝負之分都幾有緊張感既

很努力收錢__ __

羊仔佢呢家點樣?

9 or 10 live

我反而想知綠色係代表咩

隻game本身好似小品製作 呢家少咗死SER都算係咁

蔡英文
美豬時間
時空背景不同

時空背景不同之術
唔係民進黨成日俾人屌嘅地方咩
咁你睇佢應該都係反串

咪岩 如果營運迫我講野就辭職
姐係迫你唔講野 就唔會辭職

第一日已經話佢好合理

最正我睇到有台仔當論點屌我 唔尊重狐

sorry 我應該係講有冇粉紅蛆搞9佢

會長俾人捧到咁高
k佢仲點好意思喺mildom直播

yes ar....
會長俾人罰都好__ __

尊重啦今次咁合理點同果次

含埋

六道冥原來去左準備Pop-up Store

仆街
依家真係要熟埋台灣局勢先會睇得明

依個留言好正
WiLLSTW: 營運現在正在為了他們努力 所以把惹事的給關了 懂了懂了

尊重狐唔係neta黎咩

個時紅到爆出埋twitch rival到而家都未搞到
應該有排都唔會有私人場

其實佢完全冇表達過自己政治立場

弱智傻鳩台仔

都唔撚討論d美豬有咩問題
就算係有問題 而家美帝叫你食 你係咪唔撚食呀
唔食咪11月你比人打果陣唔好叫美帝救你

ptt最撚多藍蛆 柯蛆

佢唔係反串先好笑

民進黨近期推既野
就係以前國民黨推既野
但民進黨果時唔比國民黨推
以前國民黨都叫都話會投票
依家美豬入黎 民進黨直接行政命令強制過

跟住出黎話時空背景唔同
比人笑到依家

有句狐生氣了就當左佢反串先

kanae果組打完而家個氣氛好尷

るる！！！！！

Hima拎左第一
仲要4人入final

ひま

我諗你無留意台灣
未製成品 即係豬肉係會標明
但之後既半製成品 (用豬做既其他製品 肉丸等等 係唔會標)
食左都唔知

傻女光宗耀祖

自膠原來係ひま

ホロ1分

holo 1分

其實𠵱幾日練習直播佢哋一齊入final嘅次數幾多吓

竟然有人仲低分過老人組

合理

仲有依家台仔係預左食架啦
不過前提係有BTA或者FTA
依家班台仔屌緊蔡英文係話
美國如果唔簽BTA或者FAT 咁點解要比美豬/牛入黎

其實又真係冇講錯時空背景唔同

最衰都係會長

都唔撚關事 民進黨反果陣世衛都未撚有指引
相關實驗未出 對人體有咩傷害都唔知
2020年 連世衛都推出左幾多毫克以下係安全標準

班柒頭國民黨而家先黎反美豬
冇標準果陣強推 有標準果陣盲反
民進黨
冇標準果陣阻止 有標準果陣引入

班傻閪弱智藍蛆 柯蛆呃下d台灣弱智就得

都咬得幾近 13 15 17

uimama

咁而家係要靠美國防支那
始終要啲代價
其實唔太明台仔笑咩

依家呢個反串搞到我好亂

大家咁熟台灣

1 2 3咬得仲近

最低分咬得仲近1, 2, 3

彩虹社包哂前兩名

起碼DPP講到時空背景點樣唔同

關咩標唔標明事 事實就係對健康冇影響
咪係到反科學啦

得班柒頭係到一味講唔好唔好 又講唔出點唔好
拎實驗出黎又話台灣人食好多 冇得比較

點撚樣冇得比較呀 人地講緊一日食1000kg先會有明顯副作用
台狗一日食唔食撚到1000kg豬肉呀

通常中間第一個隊最後多數比人反cup

完全分開咗三強三弱

仲有半個鐘たま
但我仲未返到屋企

it ain't over till it's over

傳心師mode
holo隊攞最低分係無形嘅抗議 暗示holo最低

_ _

合理發言

無形抗議

唔知邊個弱智
自己去睇下呢幾個月新聞先啦
已經有人搵到
民進黨係世衛出左標準之後 繼續反對
而且國民黨當時為左放佢地入黎
條件係set得好嚴苛
唔係好似今次咁放晒
但民進黨繼續反對

依家民調有6-7成人反對引入美豬/牛

另外歐盟係禁瘦肉精
支那本身都禁 但打貿易戰 硬食左美國一部分瘦肉精豬肉

合理呀!邊次唔合理!

傳心師

係不斷俾人捧上神枱

大家都是合理的化身

八奇思考領域

之前以為A組一分都拿唔到

放棄追post

睇嚟大家思考逐漸狐化

上三弘下三弘

貼首營運嗰兩條友有份唱嘅歌

放工見到多左個post已經放棄左

點都好最少有加速過

台灣人全面進場

我多數直接飛到最尾個頁

傻女勁女

最黎愈大件事了

佢淨係對任天堂有立場

我都係

想爆箱
係咪冇資格做羊山孝子

日版陳同佳 奶咗野 比holo政府鎖係安全屋

其實大家點睇今日個cover公告
係覺得cover squat左一下定只係另一種跪

大家要唔要整合 要幾點到幾點

竟然可以高分過holo
睇嚟hinata寶刀未老

巴打睇黎真係好鐘意KMNZ
少有

志祺七七

kmnz推

其實本身有show國旗咩

睇芝麻人反應既話算係squat

OVER MY DEAD BODY

因為當年綠營反對藍營嗰陣講嘅野全部迴力標中哂所以咪好笑

應該係向歐美偽解釋 向日本話講錯野

印象中冇 淨係"上位之國" 同"台灣"
haachama仲要係得口講 會長show後台

呢個post需要整合師

成篇廢文
話以日文版作準，姐係話一中原則果句係被人加左上去
激到班芝麻人更加嬲

睇嚟唔洗整合
完美

leg day

上一個post 600左右開始睇好似覺得yagoo個操作莫名奇妙同唔合邏輯多

你幾時冇追

條友都講得好表面
純粹見呢件事有熱度

佢拎張SC既對比黎講
如果單以SC黎比 hololive一早唔跪CN啦

照顧社畜族群一生平安

無國旗，都有講過台灣兩隻字

班V以前好窮
要開飯要養家好慘

今日張公告激嬲左班支那人
你話呢

如果想知 只要特登9up
就會有人為咗糾正你講返之前發生咗咩事

講到咁 下次唔糾正了

binc 師

正想po

張圖差咗個艦雞係上面

再唔比SC佢地要餓死喇

本身無睇開fbk, 對佢無乜野
但經歷左幾個post之後已經覺得佢係垃圾

我指平時都要定時整合，每日幾個post好難追
今日應該得個濕鳩公告啫，唔洗整合

我而家都好窮
幾時SC我

多謝rose巴 反狐大將軍

連登合理之祖

連登仔玩艦B ：我地出征掃左個post佢
船長玩艦B： 好小事姐 船長係真心鍾意d角色

留名等睇會長復出之後
話多謝前輩係呢段時間既安慰陪伴

老人會有機會拎冠

unsub會影響佢地飯碗
大家都唔想班V唔開心架
係咪

__ __

有時都會問自己點解會捐錢比有錢過自己百鳩幾倍既人

想知大家點睇

我自己既話係為左抒發下感激之情 話晒陪我渡過咁多個空虛寂寞冷既夜晚

ういママFINAL

連志祺77都講

佢都唔講邊個講

算唔算係另類撚狗

覺得佢值幾多錢比幾多錢
合理

佢自己本身係宅宅

睇v睇得開心就會無啦啦SC
而家無mode睇仲點會Sc

召喚空虛寂寞巴

攞埋自己落去撚咁傷

老人組個10分

你令我開心 我睇得開心 我支持下有咩問題？
但問題係有人話佢地以前好慘
黎情緒騎劫大家

ひま最強說
得佢一個入final

真正嘅撚狗就係要自己成為被撚嘅一部分

holostat入面一個紅字都無, 睇黎已經完左

撚狗師（被咬）

即刻死咗

CHING 比d尊重 ok?

老老豆豆
FG無私人場真係無乜節目效果
如果有私人場
1個vtuber捉住另1個唔比佢嬴先好睇

撚狗師？

愛與和平

我覺得會燒

想比咪比 / 好激動
你睇演唱會都要比錢個歌星啦

燒乜春
又唔係真係為左嬴

競技比賽喎
咁最協唔使打啦

我以為最多去到a jie 或者次郎呢d專做次文化圈嘅youtuber 做
77都有做 不過都比較大眾化
估唔到都做呢d次文化中嘅次文化

有乜師未出現起呢嗰post

提提大家 準備睇連登v女兒

YOUTUBE唔同FG營運傾開個姐
FG外掛都可以做到自動分去外掛server
呢開比賽server真係無難度

尊重狐 哪次不合理啦

有可能DD黎

當答謝得到娛樂既報酬
基本上真係睇得開心 / 鍾意先會畀

唔夠我快

世界仔 識鑽窿

4個post 真係連v女兒

多謝班鬼佬
咩都未試就話無用
有人sd咗個Chink扮台灣人嘅戰略就個個係度玩Among us 澄清點解要退訂就不停話人sus

白上岳橋

洗地師

所以話FG真係好辣殺
apex都有得開自訂
呢D一早要有既野
佢又唔搞

唔玩原神
立即擺低個正皮先

楊吹雪

開飯師

屌你

係咪出咗公海

你係燈神

為左人工
又要做多1年
辛苦晒ONQ

一早係入面待緊機啦

復出到既話

5分鐘內6個tama po
好多蛋蛋師

apex 都要問戰隊攞
fall guys 得官方搞過自訂房/比賽

253 位觀眾正在等候

我講既野全部有根有據有曬分析
理性討論 尊重友善包容
唔攻擊其他V 唔攻擊其他會然

男V捉住女V手會唔會炎上

ptt 都有po

上次kuzuha先捉完lulu

公海都開始講__ __

幅圖唔錯

偶像不是你們這些人可以隨便碰的 by pekora

名取嬴左

伊東ライフ voms 兎鞠果班玩得幾開心

さなCHAMP

tama瘋狂洗版

邊條友係度合理待機

後台數據港台會唔會加埋多過架仔

乜三人一隊咩

人生第一勝俾咗個比賽

某次歌回先講台灣好多人

羽衣媽媽咁都可以比人carry
痴線
公平咩

3個隊友係咁捧佢

ガッチマン

想知holo一姐FBK大勝對手幾多千分?

一講你好
成堆台仔沖左出黎

白上：合理待機

好多合理待機

屌你地合理待機

又見到巴打

邊鬼個係到合理待機....

港台真係多人過日本唔出奇

覺得佢會轉生

好合理

3條友合理待機

[82]
呢五六粒鐘 有個釣魚師引人屌佢 想引火去彩虹 話啲人淨屌holo 屌人屌Ｖ唔做嘢
其實我哋只係話白上＝＿＿仲未出聲
想引火到彩虹同原神合作 叫彩虹Ｖ玩原神
之後就講咗啲coco漫畫

仲講咗啲Cover唔俾Holo V讀ｓｃ 唔睇chatroom 嘢嘅事
[83]
りぜるる３Ｄ ＶＲ恐怖驚傾咗陣
之後就係Cover要幾個Holo V停live 開會
meanwhile

撚鳩咗全世界
[84]
撚狗師全面勝利 俾佢隔空推咗成個post
[85]
深宵傳出NGA潮文 笑到仆街
今朝出咗第2個公告
1：cover表示要龍心唔播係保護(第一個公告叫懲罰)
2：Yagoo犧牲份糧扮擋刀
(3：好似話係B站自己係第一個中文公告到加一中)未FC
[86]
屌柒Yagoo扮蟹
屌Cover 深蹲唔企直
講下俾cover傷得幾深
[87]
FG大會

印象操作
事實黎，十分合理

ひま又然

ひま又拎第一

總結師

宣佈連登老豆全面進場

白上岳橋係邊個

白上岳橋
hello

cls見到十幾個合理待機

搞搞下就黎變香港夢見台

剎那

有辦法企係度賺人仔 係你本事
我地燒緊跪奶果堆人

大家唔好再刷合理

屌 唔好啊

有條友話咁細聲 合理?

sunny chan
まだ小さい 合理？

咪撚刷合理啦你班仆街仔

咪撚刷合理啦(雖然好好笑

Sor 開咗個頭

拉大聲少少先
熄左系統聲佢

連登女兒個台就快變合理channel

我覺得仲係好細聲

我都覺

幾時開SC 想SC合理

大家玩還玩 唔好太過火

係咪唱歌會細聲d

我都覺得唔好刷合理比較好

唔好啦 唔好再見到合理

佢地唔會明吧

me too

唔係 今日特別細聲

得港台自high

開新post 1001層全部都合理

真心唔好亂咁洗合理

好q細聲

好似都仲係好細聲下

500同接

已經冇人洗了

現在開始久遠たま即時討論區

我已經Set左2倍聲

係

唔會明但呢個係迷惑行為

建議合理待機 等たま邊日得閒發現左自己問 配信開始左就唔好刷

為他麻分post

去食飯見frd 等陣你們搵人合理總結下發生咩事

雪民

條女唱歌真心好撚正 個音域幾闊
可以壓沉把聲唱低音 但上高音仲係好撚易咁

今日個mic jm9

搞乜野你地係hololiveteam打合理? 無人明架啵

而家FG大會邊隊領先？

應該黎緊一個鐘都係合理咁聽歌

依首我只係見燦鳥ノム唱live都可以carry到

乜撚嘢條女呀 講野尊重啲好喎

連v女兒個live

agger
好老實tama依首差咁啲

就600同接

我個女

喺youtube見到船長WOW嘅廣告

たま真係幾勁live水平高過班全職歌手

第一次睇

民度

Tama岩岩係ptt都有人講

估唔到你地咁痴線

Btw開台後唔好再刷啦

我要出耳機

我條女 爸爸好

同是天涯淪落人

我開到最大聲

真係唔好係chat有啲圍威喂feel
要圍爐係連登啦

係 要改名台港之女兒了

最大都係細聲

真

一半都係連登仔

仲係好細聲

一半就太誇
計埋cd rom
我諗幾十應該會有
佢真係比之前多左人睇

個台真係好多港台人

Love&piece

圍埋d自己友先明既梗
同係人地台自己用中文吹水一樣咁柒

咁搞法 Tama 先係最應該學中文廣東話個個

頭先有人提HOLOSTATS 其實唔洗咁上心

感受到事件嚴重性既一早就UN左 頭兩日係講緊有固定日增既情況下都見紅

對COVER反感 想表態既都唔會拖到今時今日先黎UN

況且都未去返正常日增水平 仲有部分人UN/因為件事少左人SUB都有

遲早都會去返正常情況 前提係COVER唔再用火水救火再出奇招

何況SUB數本來就會有水份 只係有幾多我地唔知

個人勢你地刷依D人地會留意到
到時變左另一個雲之上都幾慘下

比位巴打推介去咗睇性癖組個留宿live
Oh my god

ALOE

真
大家唔好搞咁

pin ?

唐可可巴...

變左機械音
再唱V家歌

A

咪係囉 玩膠係度玩咪算囉

唐可可

合理10月5號比你地刷飽佢啦
而家就忍下手啦

又嬲 真係好撚小氣

電音

同果D係chatroom問有冇國人係度一樣

Ptsd

傾下開sc之後一齊刷彩虹好過啦
有冇人join呀

今日枝mic 真係好唔得

樓g

我負責藍色

佢唔會開sc

係咪有人有電音PTSD

Aloe

真的嗎?

鐘意佢就唔好 搞衰佢個chat啦

GuildCQ 唔畀佢開

靠會員同廣告?

係我問題定咩
點解覺得tama 個直播比平時細聲好多
有冇人可以教我點叫佢開大聲D

コレコレ又黎
個post又要坐火箭

他麻慈父

aloe首歌

算啦 臨急臨忙轉返歌回
證明佢平時歌回前都有好好準備

周邊+會員

係真係好細聲

人地岩岩先生日 你放過佢啦

你想cover收皮嘅話班粉紅繼續燒咪啱囉

用愛發電? 主播只求打個和?

無
今日應該係d 音響出左事
全世界都係好細聲

大家都係

【大炎上】Vtuber桐生ココが問題発言で休止

今次又玩咩?

入去睇嗰班係唔想燒嗰班 但係你唔想燒 我就想燒佢哋

葛葉

【大炎上】Vtuber桐生ココが問題発言で休止…警察署前で騒ぎを起こしたYouTuberが逮捕？

有巴打估係d歌既版權問題

狼來了

個名打錯字姐

るる

好似話過唔會開SC同收禮物最多開會員,
佢唱咁多歌而家有冇過收益化都未知

FG完未

唔係係佢大Channel出都勿認真啦
Ps 等睇粉紅跳制

係咪又搵coco出黎講野?

我只係想COVER跪返去歐美台港果邊
如果佢做到我都唔想燒佢

感動了

客觀嚟講歡迎佢繼續 雖然係一搏上位嘅On9

釣完1次仲邊有人上釣

700人同接

原來GUILDCQ 係B站有AC放片

咁我地都仲可以刷大草原

仲可以買goods

個高音

たま

危

佢正身140萬youtuber,平時就係玩開炎上物申

只可以講
唔出奇
你唔放
遲早都有人「搬運」

中國以外唔會跪
你想佢跪就要粉紅燒到完全冇得救 一定要兩揀一嗰陣佢先會跪

成班刷合理自high到好似大陸人咁

合理咩意思? 冇睇唔知

700個連登仔

但正體中文

似反串
佢地應該真係好想會長畢業

其實歌勢都幾難紅

歌勢難紅係真

上次睇子兔音玩GAME都係400 500同接

都係混沌勢易紅啲

所以要咩都舉報佢地等佢地咩都無得睇
佢地出精多幾次,燒多兩燒
焚化部一出手, HOLO就要2選1

會唔會又碎架

巴打諗起邊個啊

會唔會1000人同接

心做し

呢首正

心做屎賣菲佛

唔洗問我啦屌 我一直都講過我主推邊個

正呀

轉個人?
唱埋ファンサ就完了

用手機睇TAMA仲好 PC唔較最大根本冇聲

下次直接放po頭啦

又開始洗了

音樂性扔係唱片市場都唔係個個得
指望小圈子中既小圈子仲難

我緊係知啱啱歌回有冇睇

好想sc tama

屌,Cover求下你咪撚爆箱
等班支那人繼續睇Hololive
唔好搞Tama BB

想佢有多d 資金買套好d既音響

好想掟紅

冇睇 我去左打機

有的SC
一定係紅左落去先

點解仲會有人入去洗

叫佢放低個PayMe

廢時啦

我係街 無得睇
有無筆錄講少少

樓上仲敢post holo

啲狗鍾意俾人撚都冇計架

himehina算係歌勢最高果個不過一開始唔係靠唱歌做起

唔想知條垃圾點諗

孝子-1

Who.jpg

774

歌勢要去B站

佢冇停過

ED事件既受害者

ED->EC

真係離地撚
兩邊都有錯啊

800同接囉

咩料 800人同接

po多啲反而容易有抗體
禁欲一個禮拜突然見到飛機圖
同埋每日都見到飛機圖嗰隻feel都唔同

其實係咪曲線反

咪燈呀

唔知wow咗未

wow左

Wow左

「兩邊立場唔同」
呢句真係廢話之最

立場一場就唔會有事啦
問題係有一邊明顯完全唔撚合理呀
明唔撚明呀?
識唔識用個腦去分析下呀

仲要係度眾人皆醉你獨醒
21歲就看透世事咁

wow

應該好多前港台holo孝子入哂去

係咩
就算係鐘意嘅liver見到都係有種抗拒感

たま個frd得500sub

佢依個箱中哂流彈

21歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

唔知佢咩立場

珍

我都支持tama了 幾時有得比sc

條友21歲

釣魚台開始一堆魚上釣

入世未深呀年輕人

我有幫手sub埋架

唔會有
講咗無

在下葉問

sor

佢嘅立場就係わため
わため就係佢嘅一切

中立場頭草
同cover一樣想食兩家茶禮

所以咪好亂

一邊就話咩都唔做=放任
一邊就話你唔應該做

ASMR唔中意
利申 有sub

感覺淨係唱歌勁真係紅唔起
我幾鍾意獅子神レオナ 唱歌
不過見佢2年先194k sub
直播唱歌好多時1000人睇都冇

唔係
21歲只係以前高登連登d 梗黎
21歲就看透世事、是否可悲

巴哈同ptt都幾多人推

唱片水準既live

初見

ASMR台面已經聽唔哂
細台做ASMR真係好蝕

平時枝mic無事果陣
仲正

就係呢首令我沉祭船

又有人PTSD
巴打保重

今日支mic真係敗筆

太長唔想睇 有無懶人包

Tama BB真係好善良,有錢都唔賺
幫觀眾省錢

點解咁多香港人用真名上youtube

出黎果效果得平時一半左右...

首單思戀都好正 不過玩原神不了

tama台 用愛發電

我討厭政治D Friend

立場唔同
我中立撚
唔好燒羊
全部有錯

原來係咁
心諗21歲咁嘅樣

出sc我應該早幾次唱水瀨已經...

AI頭三可惜了

Wtm is not fuck 政治

居然唱LIVE 咁快都唔甩

中立撚 大家都有錯
燒唔到自己咪唔使take side

Haachama and Coco did nothing wrong, faggot

Fg有結果味？

A組server 爛線無左幾分

幾組都係臨尾差d

而家出緊

見你地係咁推,終於忍唔住去左睇たま

レオナ睇住佢由1000人爬上黎
上年出左首紅蓮華開始多左人sub佢
同社資源比哂另一位
而家上到19萬人已經好感動

Team B

Okthx
世界總要一個巫妖王香風智乃

ひま個組然咗

打左底先
今日枝mic有問題
無平時咁好

下火未

holo得3分

google account啦
因為個垃圾gmail

諗住BC鬥,點知跑出D

ひま個隊37分第一
holo 3分包尾

唔好忍
我聽左一次live就沉船

好似係16

平時500多人同接 今日比大家推到快900了

少主嘅無聲抗議

係咪包尾

ボカロ好多我都唔識

未來日記

你呃人
F組有holo一姐FBK，點會得3分?

ひま真係大賽型球員平時都無咁勁

合理 2434第一 cover最低

37分

Holo 尾就預左
反而唔係時雨媽收皮先

未玩

葛葉果隊贏咗

無聲抗議

利申傳心師

師兄想釣下魚？

順便去左discord推人睇

TAMA琴日多左成1K人SUB

有時都幾鐘意睇小眾vtuber
因為睇嘅人少, 比較容易執到你留言

東京テディベア

但你入左果d 會員帶唔到過去
即係你唔可以用brand account 用會員emoji

而家無野睇丫嘛

一直睇緊魔界美大生個台
真係幾緊張刺激

釣魚不了 傳心is ok

就係你....

Holo 「最低」

呢個就係壽司嘅力量

唔知今日上唔上到1千同接

贏20幾分 緊張刺激

Cancel佢等下個月用分身再membership

千人同接都開始難執架啦

好難講
但接近900 已經幾勁下

冇睇其他台
唔知其他人幾分

退晒了

G chi

+1 有下佢最尾0.1秒比人搶尾都無爆氣

團長

燈燈佢
たま live唔會有1000同接

るる老母一定好開心

我都係
一睇完個分之後就唔知之前咁緊張做咩

勁,岩岩出道既個人勢同接算好高

你今日贏嘅機會係零呀！

899

真係靠佢食2次雞 MVP

同你一樣，睇葛葉視角以為輸緊

900!!

900!!!!

團長中資人

真係好正

900！

唔計兩大企業勢
一般講緊2000左右已經算唔錯??

頂

neruP連發

特登拎3分係咪代表3星期後有第3個人畢業

呢個好似幾出名?

自演

TAMA唱再教育

明明係keyboard crusher

我覺得有三四百人已經算好好

你個傳心LEVEL有冇咁高

咁真係最多只可以當副業興趣咁玩下

德國打機細路.avi

瘋狂變聲

啲分完全拋離晒

冇耐之前自爆
一月一炸

食完飯番黎睇比數變左大炒

144p

好多圈外人睇佢

咁Noriopro都幾慘

3分係代表holo天下三分 有保守派 退脂派 同不暗世事派

咁多人主要都係因為Holo爆炸
香港同台灣都推薦緊佢

同接1000已經高過好多人如果有開/開到SC既話個人勢收入應該還好

有幾百已經好屈機
大把人未去到個個位已經畢業

有冇更多既傳心師發表下睇法

好似冇爛到，似係配音

點解個icon咁回教

了解

個shift甩左(好似係)

段片係條友用手機screen cap所以有delay果日打到幾粒制飛左出黎....粒shift都未搵得番

要全職既話上千左右掛，二千左右已經上左軌道既感覺

パトラ平時都係得2千

回教btw我都想知

粒shift打到唔見咗啊

咁先係最聰明
等啲新入會嘅知道佢另一個身份
幫自己宣傳

又變電音

哈哥做咁耐都無

粉碎咗

公開嘅秘密

個icon的確係for 回教
但係應該TAMA純粹睇佢靚 又啱佢紫色tone

MASSIVE 唐可可 PTSD

唔好玩電音得唔得

前個排2434殺我記得最後有3萬人同接睇佢

原本upload呢段backup上youtube果個都刪左又俾人backup番....佢今次都有再叫人唔好reupload d穿崩片

めあ最近歌回都係2千幾條友成日無啦啦靜靜雞播 又唔留底 miss左好多

唐可可巴潛左水...

唐可可巴pstd

first time?

唐可可巴應該喊緊

真係有錢，又換新keyboard
可憐我仲要日日幫個舊keyboard抹塵

同係電音真係好正

通常MON住11點12點 都成日見到めあ

死咗

有事燒紙

成萬人睇實有人back up

R.A.P

要拋西瓜了

琴日好似話歌回配信大家要秘密 唔知有無聽錯

利申 日文N95

組長唔係有特別野都係千5左

叫人唔好=快啲up

唔好切り抜き？
我個時應該去咗toilet冇聽到

過年過節先有

依d應該有版權問題

覺得yuna見到同事個sub自己差咁遠會好頹

佢話內緒 唔係切り抜き

ホロライブの台湾難民が多い

大家幫手sub下

佢玩lol同接得2百玩ark上到幾千至1萬
玩MC千幾,2434kill果次最後一棒上到3萬

ロキ

有冇link

sad but true

???CLS

佢nico啲fanbase唔細，其實無乜需要特登宣傳，應該係純粹係 真•傻大姐

撚狗師又釣魚?

係,所以先話1000人其實好高

wtf

難咩民
就算平時我都睇tama先囉

めあ不嬲都依個數+歌回唔留檔架啦

比holo養大哂

咪miss左好多

未爆炸之前已經貼左佢上黎啦果時開左幾次歌回之後都上到百幾人

tama打機就未必睇
但唱歌一定睇

佢完live嗰陣過咗5分鐘先set到做private 又一早講定會cut
你話有冇人back up

之前2大箱有1萬同接信者已經打曬飛機

有無巴打睇過佢打機d配信 效果如何

歷史重演咁以前好似有個台妹做過類似既野

屌 戴耳機較到最大聲一入去嚇撚死

Holo嘅人數先係唔正常的一方

一多人睇就咁... 唉

咁又真係未爆炸之前已經有睇

仲要係一聽就愛上

ロキ 再加埋彈舌好正

佢多數唱歌
SAO時開始多人

有1000其實已經唔洗返工,star都有幾皮sc一個月

香港人唔好叉隻腳落去就得

咁我唔識
你要教我ar ma

感謝
希望今次唔好爆啦
多咗人又會出事

係 人地最高片d view數再生幾百萬次
重高過團長啦

點解咁嬲?

點樣拎到個3D 模組

Nico ASMR三巨頭

好奇怪既感覺

我頭先都中左伏

我比平時開大左6倍音樂聽たま

呢個係日南AC
講左團長咪惱羞成怒

我係憎小粉紅
但有陣時台灣人真係戇鳩到幫唔落

唔知佢邊個?

虎牙心心

可能係hololy 個andriod app

你預左實會有
有嘈交Report 就ok

留左言深海少女

冇衝突

真 咪係人地度打中文
咪搞到人地

官方唔係有放過3D出黎嘅咩
比人整MMD

會唔會又燈死

識野

但係冇開sc

果個用左邊個個皮

點解たま越唱越細聲

呀屌係wo 因為我知佢係團長 所以腦覺得冇問題呀

深海少女

APEX新手

唔係官方模組黎

就係因為知道佢係邊個 所以察覺唔到問題 腦自動match咗

討論中之人
盡量加密啦

咪心心囉

Hnst2周年都冇1萬 雖然個企劃勁迷

枝MIC入太多口水,開始壞

想要左支mic佢...

唔係官方都應該大把人有
唔少人有整MMD

比較想知虎牙點拎張皮出黎

係咪MMD模

有1個dislike

支那狗

但niconico都收皮啦...話唔俾佢播擦邊野....以後無得睇very H既耳舐め

1000同接

1000！

被你地燈到上1000了

燈神大成功 1000人

破千了

做左V之後,多左好多人睇,不過都關nico開左paypal入會事既

個po都就1000

肯定到唔到1100

DL西

召喚橙巴

TAMA唱歌好好聽

1000

1000人 係幾勁

但係我印象佢偷個張皮
同本家一模一樣

佢個fd應該喊緊

同接升得快過推post

NEW PO

わため一直播就喊

夜に駆ける

又夜驅

孝子kwsk

搞咩

頭先落左去買飯 要開住youtube個app黎聽 唔比錢 成部手機就唔郁得 廢左咁款

你喊咋?

可唔可以唔講
定係我直接block咗你算

係咪第一次唱? 聽左佢兩個歌回都好似冇唱過

想聽戀愛裁判

係好好聽
但係太多人短期間唱

因為 sub 數急跌?

sc sc sc sc

我比左
出街聽live幾方便

要死

有唱過

你正身係咪北海道烤肉人 20歲同21歲 差唔多